[緊急] 反送中收錢，捉到了！捉到了！

号外！ 号外！ 请广传！

小胖子反送中游行收钱，被我们捉到了！ ！

心虚了，被问到口哑哑

要把收钱唱衰中华的人打进地狱18层

请让您的家人看到他们的真面目！！

#曲

推

推！

第1無左前段究竟點證明講梗乜野?詳細補充下好啵
第2打哂簡體字你新移民?
第3完全唔覺口啞啞

我都等緊收錢
等緊政府嗰$4000(-alpha)

係真係有收錢呀，689派錢架，佢要攪死林鄭嚟報復呀嘛

曲

只聽到內容講送貨搬貨做9個鐘收$400，同標題有乜關係？

2014.8.17